渣車最型一定係呢樣！

安全！

Mk仔表示：地板油

agree
無論架車幾大馬力
坐隔離果個可以好安心訓著先係最有型

唔少巴士佬做到

最型係一巴車落去隔離教你點渣個條友

一手渣軚盤一手拖住條女

最型係你去接條女，佢d 同事係到等巴士，你就say 個 hi 之後同條女走

坐親我旁邊的都成日訓著....
搞到得番我自己一個專心楂車....無得傾計....

細個同呀媽講過自己大個想做個安全嘅司機，手車夠穩
利申 日日逼狗鐵

之後轉頭塞車大家互相say 個hi

你當佢地條喉流家
十九幾里遠都知佢地安全駕駛ing

唔係同事行路咩？

揸 z4 表示

開蓬接女上車 閂蓬開車走

屌 又拎z4 食女 車聚ok?

車聚？

高登個車聚就免喇

一班叻仔係度 圍威喂

Bmw / 波子 Sunday morning drive
歡迎你參與

好威喎

咩叫一班叻仔圍威喂

BMW/ 波子
唔受窮人玩

上面條友正宗示範什麼是柒

係 WhatsApp 叫下春

正經問汽車疑問 會9up答你

唔識汽車結構 / 答錯左又會屌你對架車無熱誠

Off topic 講供樓又唔撚信人 講撚到要賭j

出到黎又會話 "你而家係咪好撚型？我架 Type R 200匹甩撚死你" "油渣車？垃圾！" 咁囉

嗨

你講我啊？

條仔渣巴士？

唔知你真心 or 假膠

Bmw 二手好平

E46 330i / 330ci 都只係兩萬幾三萬

直6 NA引擎 228匹

唔同意
巴士司機隔離係門口, 冇位坐